請 你 地 無 時 無 刻 提 高 警 覺

認真 發夢訓醒就唔記得㗎啦 有咩唔小心記得嘅野唔好隨便講

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

p牌推唔起 自推十連1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

好彩你夠醒目 推

Push

推

既然都蒙面隱藏自己 何必言語自爆呢
等煲底約定再識人啦

發夢搵多兩個朋友一齊，起碼通知聲信得過嘅人，唔係被自殺左都冇人知

你都中計

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

我都係傾多幾句先開始發現有問題
你都中過？

到時約定你煲底見